四目交投嘅感覺

Lunch喺學校食飯，對面枱坐咗個男仔，下意識對望咗7 8秒，個種感覺好難形容

以前就聽過
gay佬係有雷達

原來就係你個死gay佬望住我

基味濃

第一次聽
下體勃起喺有反應

咁你又同我對望

咁有冇生理反應先

心跳加速

有feel就去啦